暴大nds研究生微博抹黑香港人

返咗大6過年唔好再返嚟喇我求下你

封關等於唔比貨入？

武漢夠封左，餓死晒未啊？

條女咁醜樣，冇乜討論價值

推簽名post

淋病解讀

成隻師奶咁 冇討論價值

如果封關等如冇晒你貨物流動
咩都冇出冇入
你地放係香港d美金點算呀

身邊啲藍絲都支持
冇香港身分證嘅內地人唔比入境

//

化埋妝都唔得，好L醜樣

大陸喱無腦唔係扮

封人唔封貨，技術上做唔做到？

有班人話：封人唔封貨，唔叫封關，係叫禁止內地遊客到港，話我地用錯晒terms，所以變左唔可行。

都讀到研究生 諗野仲咁低能

同柒婆一樣柒

呢個POINT咁低質好心就唔好直播講啦, 比人笑撚死架

搵人教下佢多角度思考

研究生 = taught master

又係封殺
真人柒到

打到應一應

推